BB信念圍爐區

屌佢老母
只準割散戶 唔準割大戶？

gchi SH

SH YOLO

SH

Shshshs

🚀🚀🚀

信念

lm strong hold

大家SH啊
我輸緊2k

20蚊入左100粒

無撚停過跌心好灰

放心 下星期一 劍指30

根本就冇成交量

22 1000股留名

屌孖左
比番D錢我呀dllm證監

15.6 入早咗不過望佢長線唔撚驚

SH呀屌你老母

仆街 我孖展左

13.8追到15都入唔到 屌
跟著15.1入左又跌番13 14
不過都唔係好驚 但好撚on9屌！

今晚早啲訓

關bb 咩事

18蚊 2000股

點解bb會跟落
不過SH’

bb to the moon!!!🚀🚀🚀